有咩早餐快靚正

唔駛出街買

m記外賣

炒三蛋

乜9野

KFC

凍鮮奶麥皮加隻蕉

Water

精液，閪水

麵包，牛奶

重口味就
杯麵，雞汁麵

toast

coffee